咩脊醫好

想問有邊位脊醫好？我有25度既脊柱側彎。

屋企人坐骨神經痛睇咗哩個脊醫半年到好返，手勢幾好，我媽果陣痛到想自殺
不過哩個脊醫係男人，睇脊醫都幾貴，不過應該都係公價

大約幾多錢啊？